要求bno平權，不如要求制裁

先講97後果班走唔到，而家得益反而係班藍絲廢老，與其益班畜生賣港賊賺完人仔就可以去外國生活，不如攬炒制裁班仆街大家一齊留係大灣區共享祖國榮耀

我都有bno，但我諗唔明點解最後要走係我地，明明香港先係我屋企，我係香港生活左30年，我個根就係香港，以前聽到香港乜乜排名全球上磅之類，我都會為自己身為香港人而自豪，而家香港有事要我地d真正香港人走而送左成個香港俾d仆街繼續破壞？

要走都係仆街蝗蟲走啦，咁鍾意祖國咪落後掠奪香港，快d躝返去大中華共享榮耀啦

我呢d老餅無人無物，預左焦土後去拎綜援繼續同政府鬥長命架啦，反而各位年輕人小朋友，你地仲有大把前途，如果有機會就好快d走啦，香港既未來已經唔屬香港既年青人

漏左講 香港加油，818維園見

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動